不許利物浦萬歲 只許中共萬歲

國安惡法

全世界只能有中共萬歲

中華人民共和國大不列顛及北愛爾蘭聯合自治區利物浦省

遲下國家隊波衫都唔俾著呀，有其他國家國旗

Twitter

正係可以著中國隊

2020.7.1 港島開始多人